請發動持續性杯葛講普通話既學生，迫佢地刷首抽

明杯葛你 吹咩 等你地讀得咁撚舒服丫拿

sor, 無追開，有無人fill in

係街度見到啲明明識廣東話嘅中小學生，但普通傾計會用返蝗話，真係好奇怪。明明以前EMI嘅學生都係上堂先用英文讀，好少對住識廣東話嘅人都講英文，普教中到底點做到？

因為佢地有蝗仔，人地上網睇啲kol講我是歌手呀、中國有嘻哈、同台港友好嗰啲囉

係，太多新移民雙非同學
成個圈子都係普通話為主

請各位同學香港將來出一份力
要搞到佢地乜都讀唔到
你去歐美我唔撚理你，黎搶學位？仲幫住中共？
夾撚到你顛 刷首抽

同廣州個政策一樣
係咁比d北佬去 等d北仔融入佢地個圈子
而家廣州好多細路圍埋都係講普通話 同老母先講返廣東話
香港好快變下一個廣州

上網無英文節目咩？

支持

普通話問路=認真地老點
上機場巴士

洗乜杯葛 佢地根本自成一角